記者肺中3刀斷1靜脈 呼吸機維生

【明報專訊】將軍澳連儂牆斬人案釀成3人受傷，傷勢最重者是《信報》副刊記者，經搶救後危殆，留醫深切治療部。消息稱她肺部三處中刀，大量出血，右邊有血胸（血積存胸腔），目前靠呼吸機維生。

將軍澳有中年漢疑因政見問題，拔刀斬傷2女1男，24歲梁姓男傷者頭部及耳朵受傷，縫7針後已出院，他向傳媒表示事發前兇徒曾到隧道近距離看他們；他傍晚到警署落口供。35歲李姓女傷者手腳受傷，於醫院接受小手術後留醫，情况穩定。

傷勢嚴重26歲女傷者為黃姓信報副刊記者，據悉她肺部三處中刀，有傷口被刺穿5厘米，右邊有血胸，肺部積血達500毫升，另手臂其中一條靜脈被斬斷。黃被送往伊利沙伯醫院後需全身麻醉接受胸腔鏡手術止血，昨傍晚情况仍危殆，需接駁呼吸機，沒生命危險。

熱愛文藝創作 友人指文靜乖女

據了解，黃於浸大中文系畢業，熱愛文藝創作，曾任「青年文學獎」主要幹事及話劇團的道具助理。黃後來任職信報副刊一年多，主理家居版，亦有執筆撰寫人物專訪，身邊友人形容她文靜乖女。黃月初辭職後，準備加入《明周文化》。《明周文化》證實黃為即將入職同事，向黃及其他傷者表示深切慰問，並強烈譴責暴力襲擊。

唔好比我係街見到佢
我一定會大叫"我忍唔住啦!!!!!!!!1"

誠哥幫佢種生基啦

班大陸狗仲話係做戲呀, 快D做一場比我睇下, 我出夠十萬, 屌你老母

仲有呀, 咁撚樣都有得保釋, 你老母, 你班黑警食撚咗屎呀

需接駁呼吸機，沒生命危險

明報賣seafood
大家有見過類似case完全康復咩

如果有人將條粉皮磨粉再攞黎餵狗
我諗全香港唔會有一個人會出聲

搵個仆街前我都會飲支jollysandy先

哩Ｄ人仲可以保釋!?

我好鍾意小朋友架

屌，祝條廢老過唔到年死全家

pish

屌你老母 仲可以保出去
香港司法制度已經蕩然無存

意圖謀殺呀屌你老母

香港斬人可以唔使坐監？

咁如果係斬蝗又點

頂撚住呀手足

次次見到呢d新聞都想喊

佢翻左大陸再入境香港 為左四點狗會交貨乜條件都講好曬啦

香港人做錯咩呀屌你老母！！！

植物人嚴格黎講都無生命危險

屌你老母兇手長命百歳百病纏身， 禍必及妻兒

咪係，痴撚線，咁都可以保釋外出！！

因為警犬要鼓勵藍絲攻擊市民

幾年前有單藍絲恐嚇示威者,最後一刀劈落附近的樹有刀痕
係豬肉骨,係個肚橫劈拉一野一定死人

搵埋比警犬係附近邊一戶人做,幾年都無拉人

push

早日康復

好番都未必可以再做激烈運動

疑兇新移蝗已獲保釋

會唔會變朱振國2.0

咁撚惡毒刀刀吉要害
我老母啲同事仲話：嬲咪斬佢囉
如果個個香港人見到有條友唔順眼就斬，香港人好快死清光on9嘅思維無法理解

先前有單警犬同示威者開波
警犬流少少血,傷口仲輕過踢波整親

明報吹到世界末日

斬人都可以保，咁麻包袋一定唔會拉啦

係連儂牆前面傾下計 就影響下半生幾十年

佢先廿幾歲

反政府=暴動 不能保釋
謀殺反政府人士=普通傷人罪 可保釋

斬完人仲可以保釋
而家直頭係謀殺

真係嬲撚到就黎到我忍唔住打鳩啲垃圾

屌

告傷人咁輕

祝福

撐住呀 女義士

總之警犬唔落企圖謀殺就唔撚洗再落charge
條友準備落地獄

你答佢:我而家好撚嬲呀,你企係度等我

新聞一時又話穩定一時又話未醒 好亂

推

明顯係老謀

師兄打漏咗”藍屍嘅”

阿仔點睇 個斬人犯未夠24個鐘就可以保釋走

頂住啊

私了，老婆仔女

Push

集氣

本身覺得佢小朋友幾得意，幾可憐。
想問下幾時組團去探佢小朋友？

屌佢老母閪，班黑警仲要俾佢保釋

條藍絲恐怖分子一定要判終生監禁

唔撚生仔呀，對個on9政府絕望

到底有冇保 又有人話冇

算啦全家死無全屍算啦
政府資助佢醫藥費都嫌浪費

係親政府恐怖份子

藍屍就係暴力!

應該冇呀，點可能保

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

又話保左ge

黑警唔做野 唔好怪人私了

推到大陸佬死 。DLLM

見標題已經打冷震

重點係告普通傷人

冇撚野呀？

唔好搞人地個仔

我願意用林奠全家性命換取女記者平安

要快啲好返
我幫你集氣

屌你 死黑警 砍人條仆街 宜家企圖謀殺呀

認真問 點解謀殺都可以保釋

咁又唔好,你係細蚊仔,大好前途

係都由我呢啲老人嚟

頂住呀

點解斬人都可以保釋？！？佢再斬人咁點算！！

Push.

兇手根本係721恐襲後衍生出黎

因為黑警係黑社會 黑警已經凌駕於法律

黑警死全家

痴線。。。。。記者要大步檻過呀

危殆又無生命危險?
撐住呀

可唔可以告老謀

佢哋話自己買兇斬自己，我真係唔知道要幾冇人性先至可以講得出呢啲禽獸不如嘅說話

AHHH

保釋咗????????

612 721 811

有，十幾部機都見過，不過機會細d

人生係充滿希望
瞓係度個個都未放棄
我地都一樣

dllm

1

可能性好低

醫學常識欠奉, 想請教各位傷者要靠呼吸機維生, 係咪代表仲昏迷緊??有機會唔醒?

咁其實冇講錯喎即係話唔會死
難聽啲講 植物人都唔會突然之間死啦

仲諗用法律制裁佢 佢個仔唔用呼吸機維生仲對得住個記者？

跟本係謀殺

好撚憤怒

屌好嬲咁都可以保釋放人

見到何君堯先

著返件為所欲為tee咪得

但個仆街竟然可以保譯

死仆街藍絲

祝早日康復

就算入誤殺最少只係坐3年, 再打個7折坐14個月就可以放

根本就是特登同市民對立

女手足比人斬
大多數香港人都感覺得好似係自己既朋友，甚至姊妹家人比人斬咁難過

係謀殺！🤬🤬🤬🤯🤯🤯

要控埋耳邊講先震憾

可能淨係告普通傷人添
有咩做唔出

如果個晚遲少少做手術係咪已經捱唔住

cls

黑警有咩做唔出

我個心好痛.......

唔好虐待犬隻...

希望個女仔快d好番

今晚入元朗

好撚嬲 屌你老母

屌你老母死藍絲禍延子孫不得好死呀

如果記者有咩事 佢老婆或者個仔要還

咁樣都仲係傷人罪? 殺人未遂喎屌你老母

一定要逼返死佢個小賤種為止

Ok
咁沖落屎坑啦

願傷者早日康復！

死咗就變老謀

正常應該48粒鍾內安排過堂，到時就由法庭話事

根據今日蘋果標題：《信報》女記者仍危殆 被捕藍絲續扣查 — 如果蘋果啲料真的，應該係冇得保䆁。
希望傷者吉人天相，平安無事。

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

條仆街藍屍同黑警一定係蛇鼠一窩

屌佢老母根本謀殺！唔知用邊條罪告佢

祝親政府恐怖分子不得好死

唔好忘記 係港澳辦煽動人民鬥人民 群眾鬥群眾架dklm

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

親共死全家

其實同死左無分別
可能一世唔會清醒

唔拔喉到最後得兩個原因

1 政治需要
2家人不願意

真係心痛。

請問這比血債點還？點解唔係斬.........

我要條仆街冇好日子過

呢D又唔撚讉責？用Laser你就讉責？我屌你老母呢個仆街政府！

有報紙起底話條友係公屋大陸狗
仲要爛賭

9成還債做刀手

約到小朋友一齊出嚟玩

香港法制已死，斬人原來可以保釋！

先廿幾歲, 大好青春前途咩都冇晒
我屌你老母!!!!!!
個兇手仲可以保釋

保釋都係好事
姐係大家有機會係街到見到佢

係班藍屍心目中, 我地就係拆鐵爛既暴徒, 佢地就係下下想攞人命既好人
真係痴撚線

咪撚畀我見到佢，一定大大力錫落去，再追加幾下

記者要頂住呀

冇野好講
私了啦

完全唔明白自己有兒女都忍心劈落去個女仔到
完全無人性，祝福佢個仔生生性性

有無人覺得一切起因都係果條仆街林志偉帶起先咩 ?
無佢由甲論, 挑起仇恨情緒.
會攪到咁多事出黎咩

呢句如果出自我把口都驚自己即時暴斃，手足好偉大

btw, 希望傷者吉人天相，大步檻過

咁樣叫傷人?
一陣普通襲擊都唔會告放撚埋

721 811

好人要一世平安

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

邊個仲話禍不及妻兒

座返10年先好出黎獻世

26歲....sad

有議員去咗狗屋已FC未保釋

唔好用自已
用習大大既
btw 晚打真係好偉大

條死仆街要長命百歲 百病纏身

根本就係

佢傷肺用呼吸機應係正常，不過要問返啲醫學撚

祝願傷者早日康復，斬人者必須要公開審判等全港市民唾駡，以泄民憤

大家記住呢件事

仲出嚟獻世等坐成世啦佢

［鍵盤戰士］紅底01獲4.5星評分，連登仔做嘢未？

好返都會功能受損

希望佢會冇事 但如果有咩三長兩短 麻包袋私了

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

收埋兩把刀 專登放低袋 咁都唔係叫意圖謀殺？
Btw 大步攬過 大步攬過 大步攬過🙏🏻🙏🏻🙏🏻

坐監 好公平
己所不欲 勿施於人

良知是黑白

你見過？定係度誣陷人

傷人有分AOABH ABGBH。無人死，告傷人合理。死左就告謀殺/誤殺。

戥女記者唔抵
中共自己人都搞,仲想嫁禍黃絲

親政府分子 傷人案

傷人17同傷人14唔同罪

有條輕好多

擺明意圖謀殺啦

意圖謀殺呀屌你老母！推！

一命填一命

呼吸機

有講話保釋咩？ 唔撚係話❗❓

成家都係新香港人
個細路大個又考黑警

保釋畀佢斬人？？！

希望班和理非知道 你不暴力 暴力也會來找你
其實大家知唔知我地就打仗
輸左 就變新疆嫁喇

靠呼呼機維生不過無生命危險？？？

無腦部缺氧應該唔會掛
希望無事

祈求上天保佑 早日康復 好人有好報

仆街藍絲擘大對眼睇清楚黃絲有幾暴力

你睇吓你班社會低下層冚家鏟喺元朗、荃灣同將軍澳，做撚咗乜

一定要判坐成世
完全係謀殺

買定罐啤酒同一把牛肉刀

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

保釋左?唔撚係呀屌

果條刀手點都要判番十年八年啦

今日元朗 明日香港

接放學

唔識醫學
事主未必變植物人，不過失血過多可能有腦損傷，呼吸機可能要用一個月
肺功能就算康復都會有問題，以後冇得做劇烈運動，行路都可能氣喘，老左易有copd, 短幾年命
隻手斬到入靜脈，可能肌鍵都受損半殘

出來慶祝就會

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

班藍絲最好求神拜佛個記者無事

保釋先好
出翻黎我驚佢監都無命坐

14 唔知，但17應該基本入得。反正max都係終身

屌你老母殺人！

飲啖酒先

god bless her plz no matter what you gonna take from me

721

推推推推推推

成日話私了私了

幾時先有人行動

姐姐頂住呀

睇錯咗危險做跡象

咁都仲係傷人咩?
明明係謀殺

告撚到佢仆街啦

唔好有事要好番呀！！！

其實仲好唔好得返

不能有事

認錯阿爺叫錯媽

我以前試過「氣胸」，即係爆肺，空氣入咗應該係真空嘅胸膜腔。而家女手足係血胸，原理一樣，係血水入咗胸膜腔，壓縮咗個肺，導致呼吸非常困難。用呼吸機就一定，但只要排走血水，等傷口埋口，個肺就會復原。不過，我當時只係一邊肺有事，都已經好難運氣講嘢，郁下都痛，佢而家係兩邊肺都爆晒，可以想像有幾痛，一定講唔到嘢，但應該清醒（佢冇傷到個腦）。

畜牲

此仇不會忘記

係街見到實分鳩佢屍

屌佢老母臭化
亂鳩斬人斬無事

相信法治，有險可守。

不如上門兇手屋企做個詳細家訪

咁樣都只係告3項傷人罪
仆街警狗, 意圖謀殺嚟架

告謀殺啦屌

每日都應該痛到想死

正係告傷人，有冇搞撚錯

可以跪求起底組出手, 起兇手全底嗎?
好想問佢老逗老母點教仔
好想問佢老婆有冇相夫
好想問佢仔女你老逗到姐姐咁,你打算點代佢還
好想問佢鄰居街坊,附近住左個當人係排骨咁斬既你驚唔驚

咁都唔係謀殺？

有預謀帶兩把刀 傷到三個人
點睇都係謀殺

屌......

差唔多忍唔住㗎啦

條仆街根本就係謀殺,入去坐埋下半世啦,DKLM

唔好呀

希望大步檻過

垃圾 斬完人返大陸 有份斬 無份認 你走返到大陸 你老婆仔女一定要幫你屬罪

香港人點解要受啲咁既苦

有

植物人?

推到斬人條撚樣及其冚家街都唔敢出

你老豆殺人犯！殺人犯！！

黑狗同藍屍都淨係告輕罪
律政師都唔會轉告其他重罪名,我地有冇野可以做?
告去國際法庭

血債血償

你老母傷人？拎埋刀有預謀殺人喎死黑警

唔撚係咁都俾佢保釋下馬

要加油呀

點解大陸人家庭可以申請到黎香港?

WTF
唔好有事啊

天佑所有受傷既同路人

係蓄意

無證明 無FC
但信不信由你地

我琴晚探佢 佢暫時無生命危險
因為肺部受傷所以一定要插喉用呼吸機嚟減輕肺部壓力（好似係）

佢係有意識 可以點頭同張開眼 流眼淚...

我今晚會再探 有咩事再update 大家
我知佢一定會有後遺症果啲
復康治療都可能要做好耐

但所有人都唔想諗住
只係想佢快啲好返 起碼可以行得走得講到野先...

Btw如果個斬人條仆街告唔入 或者佢真係有咩事
我一定會以牙還牙

種生基唔識咪亂up

點解呢個傷勢個犯仲可以保釋??

唔夠殘忍
應該參考滿清十大酷刑

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

點解凶手可以保釋外出 包庇到出面

會唔會考慮係某d渠道講下佢既身體情況?因為都好多人擔心。
定係家人都唔想太過公開？

是謀殺！
是謀殺！
是謀殺！

屌唔好比條撚樣放番出黎 一定唔會放過佢

琴日始終太多野處理 同埋病情未算太穩定
家屬唔想太公開（尤其佢個名）

你要撐住啊 加油啊

因為我係fb 見到某校友出post代為講佢既情況，唔知你地係咪同意？
我見唔係佢身邊最熟既朋友出，所以我有所保留。

黑警死全家 黑社會都係

Pls sign for BNO given full BC
And pls help to spread out.

企圖謀殺

唉

天佑香港人

唔好有事

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

真文青加油 偽文青比沙皮狗抛住黎屌

我唔知佢親屬係咪同意，有無post可以睇下，今晚問問

條謀命犯通街走..... cls

希望你唔係得把口

點呀！傷人？？？？

巴打我同你一人一半啦

上天嘅義士們要保佑佢啊

唔好俾個刀手坐監，咁益佢

用呼吸機。係咪因為肺部受傷。唔可以令肺部增加負荷?
等個肺好返就可以唔用呼吸機?
利申： 鳩up。

冇王法 罪犯天堂

傷人？謀殺啊！

821 5點英國大使館 7點元朗西鐵站！

Pish

未保釋

加油

收到風條友今帶重刀去元朗

其實有冇人私了佢個仔同老婆？

警察擦一擦損就會流血不止死架啦

其實點斬先可以斬到個肺

根本意圖謀殺！

痴線，果件刀手擺明係攞人命

條友就咁就保釋返出黎

有佢老婆同個仔相

有冇人係fd 見到？

幫國家做嘢，黑警敢唔放人？

有冇手足分一分佢個仔

821元朗 822 中學生 823 人鏈 824 觀塘 825 荃葵青

為義士祈禱🙏 有咩財政上可以幫手相信咁多個連登仔一定幫到

一定一定要無事!!!!!!!!!!!!!

藍絲先係最暴力嘅一群

死大陸佬
血債妻/仔還

真係好狼 點可能對住一個為將來想有誠果 而咁有熱誠去做嘅女仔咁樣捅落去 係咪癲㗎

正仆街 當街斬人 想大陸化唔撚洗耍到咁既 仆街政府仆街國家 到處污染

點解可以保釋

仲有冇天理

欺善怕惡正人渣

網上流傳被捕的疑犯獲准保釋，警方中午表示，疑犯仍被扣留調查。

好人有好報，一定要無事

心諗無仇怨 佢都係隧道貼下嘢 點先可以令一個人敢用刀去捅一個女性 我真係做唔出同去想像

有線話聽日觀塘提堂

祝福，希望無事

個女生危殆

傷人咋，屌你老母

斬人個大陸佬
祝你終身監禁 長命百歲 百病纏身

屌你老母大陸狗 永遠都唔係同胞

咁都保釋

希望犯人個仔可以承受返佢老竇做嘅嘢

唔好意思,借一借位

[推Post啦屌你]824!觀塘要人 824!觀塘要人 824!觀塘要人

仆街啦藍屍

屌你老母

兇手一定要冚家剷

我地集資100萬叫條支那仔落黎比我地插一刀又點話

祝完全康復

好撚戇鳩阿屌

意圖謀殺，判終身監禁啦

好傷心 希望佢可以好番 一世無病無痛

屌 以為個撚個好似班大陸狗咁撚貪錢咩 成班大陸狗點都唔信香港人係免費出黎發夢免費出黎曬出黎淋雨出黎食催淚彈食子彈

一刀點夠

意圖謀殺

岩岩黑警記招，新華社已經寫好哂劇本

新華社:
有港媒報導話斬人案疑兇係導遊，因反送中無工開而心生不滿，
而佢帶刀本意係為左用黎剷走連儂牆上嘅標語同字條，警方有無呢方面資料?

黑警
調查顯示，行兇由多方面動機組成
1.被捕人士應該有飲過酒
2.可能同現場一啲人士有意見上嘅爭執
3.知道佢自已有工作上嘅問題

斬完人仲有官媒加警察洗白真係世界級

千祈唔好有事

即刻送返大陸審

女義士頂住呀!一定要親眼見證香港人打贏呢場扙

警方到目前為止都冇任何行動

唯有升級啦屌

90%最後無事 慢慢pulmonary rehab 後生有complication rate 唔太高
擔心係10% 有pneumonia 甘可能手尾長D
手足唔洗太擔心

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

屌你老母！

diu

用得呼吸機，其實都肺功能好差了(如末期肺癌。。。

希望唔係插喉或１００%純氧

黑警告佢乜

落地獄！！！暴力藍絲

祝條仆街藍絲百病纏身世世代代比狗屌

飲左酒，工作有問題同有爭執就可以斬人殺人？
屌佢老母

黑警+黑社會+白衫+藍絲，將香港變成罪惡之城

殺人未遂

扶人起身就告十年暴動

我忍唔住喊喇

劉進圖有無佢咁嚴重？

只要親中 黑警就係最堅實既後盾 呢個情況下 我覺得平民可以渣槍係好事 起碼自己條命自己救 提議中學全民普槍

睇字都想喊

血債血還

仲話人叫咗錢嗰班仆街
畀幾多錢我都唔會畀人斬啊

仆街支那賤畜

見到佢 一定私了

有咩方法可以幫到佢

好嬲
班狗不嬲都垃圾！
淨係睇佢哋嗰晚嘅做法已經好明顯！

比保釋根本係警犬放風
反對聲音唔大咪放人

希望佢快D好返

一定要私了老老柒柒

推爆佢 幫義士

Cls..

要唔要上條廢老屋企教下佢做人

要吉人天相

殺人都可以保釋 屌你老母 仲有冇法律

警察藍絲，害人一世，真係唔驚落地獄？

誅九族啦班仆街

黑警食撚屎死全家啦

呢排西環都有，又係砍左落棟樹，最後都冇拉到人

好殘忍

藍絲真係痴撚線

屌 痴撚線的

屌 仲諗住淨係告傷人
黑警 doj 林奠冇一個係無辜既

插到入心口都淨係告傷人

斬人嗰個同黑警落地獄

撐住呀絲打😭😭

私了 推推

睇到好嬲
推爆佢

放左人未

香港法律冇撚用架喇 私了啦屌

禍必及妻兒 媽媽們都要小心 呀爸咁暴力 個仔一定暴力

而家佢地就係鼓動所有藍絲見人就斬

正常發揮緊啫

如果係我我寧願死

醫護狗翻譯：90%最後冇事慢慢個肺會康復
後生有乜發展嘅機會率唔高
擔心嘅事係有肺炎首尾長啲

屌好撚嬲

唔一定的
插喉有好多indication
肺功能好差只係其中一個
好多時chest trauma post op 去 ICU 都會比佢插住喉
ICU 再慢慢wean off
甘會安全D
所以插喉/呼吸機唔一定代表好差好差唔會好返的

起碼好過劉進圖先

屌而加乜撚嘢世界
條仆街斬人都仲可以有得保
示威者唔係告暴動就襲警唔俾保

咁又係，巴打醫療界？

做麻醉科
成日都要送case 去ICU / 係ICU 做下野
所以都知小小甘
不過始終唔係我間醫院個case
都係甘D新聞聽D details

屌你老母 好撚嬲

義憤難平

屌你老母我真係好撚嬲

痴撚線

周街斬人
香港仲話有法治？？

唔好有事呀

香港法治已死

香港還有法治嗎

痛心疾首

兩邊肺都傷 要等幾耐...
一定要好返比個廢老知香港人打唔死㗎

依家紅媒係咪好怕佢死左
好似見啲新聞都講得比實況輕微咁

意圖殺人，終生監禁。

有咩事要一命換一命！

攞刀仲唔係謀殺？傷乜撚野人？屌你老母黑警律政司

推！

撐住啊

屌你文盲連登仔，發覺最近既受害者post都係超多正評

May god be with her

令人髮指！企係度傾計都斬得咁應，好無辜

好心痛

叫斬人嗰個換啦頂

去得多醫院就知，長期要用呼吸機容易引起肺炎，發燒等併發症

而且呼吸會愈來愈困難

巴打謝謝你

將軍澳景林邨連接厚德邨的 「連儂隧道」，周二凌晨 1 時許，有人持刀斬傷人，三人受傷，重傷的《信報》副刊黃姓記者，情況今日下午從危殆轉嚴重。她的親友發出公開信指出，經過醫護人員的悉心救護，她現時情況穩定樂觀，但仍需休息，方能康復。親友在信中感謝各位對女傷者祝福、關心。

激將粉紅
拉攏反匪
利誘藍絲
保著台海
輸出恐共
連結歐美
揭露匪商
剪斷一帶
離間一路
結合東盟
恐嚇南海
0
0

冇消息？

而家咩狀況

因為死咗=改控謀殺，點都走唔甩？
ANYWAY希望黃小姐大步檻過

推
香港已不再安全

跟進

不要忘記

唔可以原諒

現在情況如何

跟進 pls

Dllm

推
唔可以忘記

私了

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第38日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

屌...ON9 差狗仲要唔係告老謀!

一定要解散警察部門

Never forget, Never forgive

本來香港人係個法治，而家覺得法治係垃圾
點解制裁唔到壞人！

姐係有冇保

我屌你老母

唔可以原諒！

p

有無跟進。。。

依加點

無事的話tbb同商台新聞部的共狗一定一日報n次

無消息應該係無呼吸機就無呼吸果種

10月再上庭

斬完人仲眾籌拎生活費

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

寶寶而家點？

記者仲要低人工過狗警，垃圾狗警

點解仲未受審
屌

記者有幾錢人工？

隻廢佬家人唔係俾人起咗底？

洪震

做幾年15 16k

而家情況點

推，未敢忘記

推
好人一生平安

推，永不忘記！

不會接受撤回，不會讓手足白犧牲。

有無update

毋須審判，即時槍決

祝極速康復

回顧返之前發生既事,林奠話撤回,問心你會唔會收貨?
對唔對得住一眾烈士,義士?

Agger

推，求近況

推番上o黎
五大訴求 缺一不可

推
條斬人仆街幾時審
要𥄫實
咪能放過佢

拉左未？

記者妹妹要大步檻過🙏🏻

香港人，不要那麼善忘。

光復香港 時代革命

有咩福利？

唔會忘記呢三個月手足死的死傷的傷更有人被強姦一日未勝利永不罷休

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

搵個老野出黎俾佢嘗試下呼吸機

不敢回憶 未能忘記
不到成功永不放棄

有無人知傷者依家情況?

唔知佢幾時先出得院？

政權鼓勵白衫斬人

有無update??

記者妹妹有無事

將軍澳人繼續集氣，預祝順利康復

有冇人知佢宜家點

同問

煲大佢

好似沒左消息

推而家咩狀況

唔好忘記，唔好盲目

絕不忘記所有藍絲同黑警都係香港人既公敵

推
有無人知宜家咩情況

斬人條仆街 有排先審

下次捉到任何狗隻及廢藍私了唔該

搵人去搵隻畜牲人道毀滅

明周文化啲片好撚高質

[長期置頂]一定要！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！

o

謀殺呀屌你老母港共政府

依家記者咩情況

Youtube片:
一方有難 針 八方支援
兄弟爬山 爆 各自努力
光復香港 黨 時代革命
五大訴求 鐵 缺一不可!

條仆街放左出黎？

兇徒被控傷人17

好想喊

無

推唔郁都要推

推吖

正視聽 咁代表左黑警同意斬市民係冇咩大不了
唔可以習慣

有冇 update

手足有無update

推, 洪震你求神拜佛最好判重d, 街坊一定恭候你出冊

快d到我推

有冇人知佢依家點

求近況

留名跟進

123

我都想知宜家點，有冇人知道